突發 James harden轉隊

遲啲先知
Sorr 各位巴絲